2019國際中華小姐競選3[粵]

繼續

Mmc

婚紗係乜寓意?
嫁俾無綫?

支持陳曉華

夏威夷 紐約 大溪地

all in 13

心水：Lisa 梅十 紐約
不過香港實入三甲

13

13個樣有d奸

19!

香港屌打

希望有中英對照

10號 夢晴bb

19著婚紗look似hana

19

13 !!!!!!

4 10 17/19揀唔到

感覺13會赢

如果我係台下，會衝上台，好似狗咁騎4號

還我6號

5 10

10 號真係可以返大陸

重有20分鐘連廣告但我睇左咁耐都唔知睇左d咩

Wtf

10號

吓 !!!!!! 10號竟然out

搞錯即係OUT左10

可以返梅州

大波4號

梅十

我都覺得夏威夷好過梅州

Oh

4號夏威夷先正

17 in

4

17

我隻out左

wtf梅洲都out?

10號好撚正wor

霉州蝗，好行

梅州都OUT？？？？？評判咩事？？？？？？

係咪整容樣比人out

大波妹贏支那妹

4號

屌佢老母 內銷轉出口 講胡化方言

大隻西

好失望。。。梅十。。。。

No.10叫咩名

梅州靚咼

好撚樣衰13真係

13號好可愛呀

仲要輸比4號

10都out

All in 紐約！

陳曉華in

5同19

有冇人覺得13號笑得好甜

19in 得唔得

屌

kosal law

造馬

隻眼好似狐狸

直接俾香港啦

19都our

台妹

19都foul

19都out

屌你老母擺明造馬，信封有哂名唔通即刻印？

19都out onlun9

8

Kelly
靚靚下巴仔

19即閪面

曉華好淡定

19答得咁快又out...個問答環節係用嚟拖時間？？

還我6號19號

On9! 19 out

痴撚左線

Dllm on9 19贏5啦

仆街啦tbb

直接造比香港算啦

屌你老母

屌 10 19 都out 痴撚線

13真係好可愛

5 19

但講尐廣東話 支持

垃圾

19又out

8！！！！！

All in 17

死啦13號要贏啦

仆你個街入圍嗰啲都咁撚樣衰
係得香港靚少少

5、8、10、19

苟

長頸應該有三甲啦

19都out
夏威夷贏大波

有19 IG

dklm 19 out

我要返大陸幫梅十補返10q

5號陀地答問題都on99，食屎啦！

屌你老母19號到出局，造馬做到出晒面

八号好靚

咁好 **

In out貼上去都得嘅

5 > 8 > 10 (復活)

8號最好

肥苟，靚到

8號幾似彭慧中

諗起吳若希個句

有冇19號IG

苟真係好靚

肥苟贏哂

咁HERA冠了
6同19都無

19走咗13同17贏到5號就夠

呢5個5號最撚靚

見人大波就foul

溫哥華都out

釣魚?

6 19

梗係內定

賀灕灑冠軍集氣

問答最好

大波妹

個個話10號靚但個個話佢係雞

靚嗰d out 咗大部份
香港唔靚都照入

苟姑娘上去嘅話屌打全部啦

All in 5號 陳曉華

4号好核突

5號 才藝 問答都7撚到

好想屌呢個pornhub女

講英文都口窒窒

粉底咁白⋯

陳䁱華個對手未開牌已經 黑臉
死白婆 香港實做馬，我out 硬

好厚粉 身同面唔同色

就係要反襯 就算個獎係擺明俾5號
都好似已經係揀咗最好咁

屌10同19都foul左 唔洗再睇

造比香港咪算

香港呢件條問題咁簡單都答到on99咁
入三甲=造馬

下年用全英文啦!
大半問題都會解決

長頸唔差嘅

19 out咗即唔睇

我幾鍾意夏威夷講啲野

咪係 迪以達條舊菜

5 8 18

陳曉華對眼好水汪汪

hana陳曉怡正過
hera陳曉華

還我10 19

19號台妹都out

8號有d似余思霆

一個6號都贏佢一條街啦

岑8

個空中瑜伽。。。。。。

寧願19in 5out

有 ching sick波

8號贏硬

1313131313

8號衰在太平公主
成個LOOK其實幾正
有返C~D cup就完美

可唔可以foul哂啲唔識講中文嘅佳麗？選緊中華小姐喎！

支持夏威夷

19無左唔洗睇 88

岑杏賢

kfc巴永遠是最好的

香港 New York

佢講廣東話 😍😍😍😍撐!!!

13號 好重裝

All in 大波妹

13個鼻咩事

8號Lisa好撚正，可惜6號一早foul左

還我19

都既都out哂
咩料

好standard國際選美嘅答案

有邊個唔知

楊美麗都入撚到入嚟 評判眼殘？

17 都真誠

13係77地
但識廣東話

成個菲傭咁

13 17

有冇19out黑面張相？

17號 好真

17號講得最好

紐約！紐約！
LIZA! LIZA!

19 比老闆睇中，所以要被人foul

19都out on9

8號贏ok??

All in 8

兩個都好
依家中華小姐就梗係揀陳曉華

5>8>是但

一定要有鬼妹個d

13號個樣其實幾恐怖……

去到呢個地步
all in 13

有咁嘅菲傭你都幾大鑊

支持

5, 17,13

後台 做緊

Miss Chinese Vancouver 2018

10 同19out左

foul左係咪因為俾老細mark左

大溪地感言講得好好
至少好真心希望大家對大溪地另眼相看

6同19

俾馬神扣咗50分?

對睇....

次次大溪地都入唔到，講真佢入去5強已經好叻
希望佢有3甲

17 5 8

中間嗰個好似王晶女

個鼻
但佢全程講廣東話
加分啦

最靚杭州果個居然被out.....

10號條支那妹肯定俾高層包咗

G持4號17號

問答環節叫啲佳麗演講應該仲好睇

呢段嘢佢講得好有自信

有無人頭先睇到有個shot影住肥苟笑嘅樣，靚到痴線

啲評判普通話太差，啲佳麗一講普通話佢哋就聽唔撚柒明，所以結論係香港嗰個答得最好

受夠港女答案

下part開冠亞季 咁點解要選5強
直接10強選3強啦啦

要比主持 游生真係898真係由佢講無人講 又唔係佢自己一個撐起成個場 唔比位其餘兩位 搞到10A講到好急不斷搵位補英文

識8號成家都好撚拜金

all in 4號三甲

5、13、17

ALL IN 賀LISA 冠軍
hera唔值冠軍囉 7到
13號奸妃相

睇到！勁靚

冇19號仲睇黎做乜鳩

19號都輸

全場MC fail
唔使講咁多

5+13

19

大溪地希望有3甲啦

屌打晒所有女

楊美麗食屎啦

佢樣唔係靚 但笑果下俾人感覺好甜...

屌 認真呢？
10號19都唔入
比夏威夷同大溪地

大溪地好真心 轉軚支持！！

懶緊張

留名等睇大溪地爆冷

我估
1.約紐
2.陀地
3.大溪地

Mmc心諗 次次都拿哂屎 今次又比人笑鳥

followed

個人覺得13好柒

4 17 第三個揀唔到

大溪地雖然唔靚，但最有自信最自然

左同右。。。。

冠軍：8號 LISA
亞軍：Hawaii
季軍：Tahiti

佢講到想喊果下好動人

大溪地最真誠

又會咩互屌

我估Kelly個啲會鐘意夏威夷大溪地呢類

13 有d似陳嘉容

呼拉圈條仔叫咩名話？

13號個樣好似狐狸

IG Fans直線上升

大溪地幾好 夏威夷都幾好 紐約問答拉分 香港本土又想入 係得八號冇乜所謂

kfc巴打，有無肥苟cap圖?

完全係狐狸樣

麥明思可唔可以收皮

唔好比13號個奸妃入3甲
雖然好大機會入。。。

喜愛夜蒲

為5號陳曉華拉票

好多個做女朋友都唔錯

岩先10A講咩我心目中只得自己???

5膽拖8其他是旦

長頸鹿 不了

楊世豪

永遠g持苟姑娘無人能及

夏威夷

大溪地友誼小姐？？

開始進入瘋狂狀態

目中無人

17鬼鬼地好正

夏威夷 大溪地

支持香港人

都係嗰句，時代真係變啦!
華姐一係講英文，一係就普通話。
或多或少反映咗廣東話係外國消失緊，同埋外國華裔已經變成以中國後裔佔多數。
香港移民或移民後代，應該會傾向選返港姐。

一早選左1號啦

段片好似個個shot都有hera咁

海洋公園

係

3個有冇傾下計溝通下 個個自己背自己野

條頸長過薛凱琪

大環藝術家真係好搶鏡

曼谷友誼小姐

又係度扮友誼

坐最前排班女觀眾仲靚過台上果班所謂佳麗

做乜着到成班大媽旅行團咁去海洋公園

大溪地好似賓呀

5號走！

我估香港第一，紐約第二，大溪地第三

已轉呔，寧願大西地算鳩數啦
起碼聽得出唔係識蝗語

8號似rv wendy

落選港姐

大溪地唔入3甲冇天理

果啲係前華姐港姐黎

是但啦 個樣靚咪得

咁快又五揀三？中間做過乜？

今晚 overall 表現 13 最好

有無
10號
13號
19號

ig

夏威夷 大溪地 紐約
不過香港應該都會入到

夏威夷個speech幾好喎

又binc

6號冇左了

係咪我電視問題 條片姪撚到？

tvb唔會唔造俾香港啊？

大溪地大溪地

楊捉精

屌唔撚記得左呢個

捉精小姐真係好撚大份

10霉州蝗都會有IG咩
朋友圈就可能有...

泰妹黎講佢算柒

之前唔係已經選左1號友誼的了

上屆友誼小姐好撚肥

1號都好撚大波

1 號幾靚

麥明詩除左負責講英文仲有咩用

有個好似個咩空姐kayan咁

人妖嚟？

啱啱返到屋企，想問下6號依家咩環境

好撚高

頭先丁子朗郎問10號IG
串撚到

不知幾正 呢隻Body

死左十世

都要再頒架 唔係冇人知

完場先睇到？

大隻過6號

呢個一般

講普通話

而家先睇到發現一號好撚靚

咪係 真係好撚樣衰

1號好整容韓妹樣

1號完全係整容診所啲宣傳照咁

條仔偷食嗰個？

首輪淘汰

件衫好柒

好標準泰妹選美樣

唔撚識食

扣你50分

馬神

1號個下巴

follow咗佢ig好耐，好鍾意佢

上嚟扣人分

4 7 +中間嗰個

馬神笑得好淫

最靚係佢

8>5>13

搞咩馬德鐘成個柯南咁

我覺得大家都幾鍾意佢，得人鍾意

楊美麗 ig

係呀 岩岩睇到佢ig 真係hera個fd黎

所以好靚

季軍 13

屌真係13 豬到

13 季軍

omggg咁香港冠軍了

佢坐我前面

唔係掛

睇完洗眼

all in 陳曉華冠軍

屌 佢隻眼真係好難頂

屌13

19 台妹

Hera走啦

13號個鼻做乜撚

得返5同8啦即係

5>8>13

大陸山東婆咁

好彩13季軍

冠軍HERAAAAAAAAAA

感覺17會入到
5同8是但一個冇

呢條女咁撚豬都亞軍

上海街級數喎

麻甩鐘先生？

舊年亞軍豬到

舊年亞軍好樣衰

唔好俾5號封冠軍呀屌！

4 亞軍

好正wo

8 玩完

gg

大溪地冇了……

香港冠軍了

hera心諗我贏

嘩屌😂 大波大哂！ 4號

今年隨便執一個都靚過上年啲女

Hera

我屌姐係8號咩都無

香港第一

冠軍大溪地！！！！！！！

On9 造馬造到

定5號三甲都無

冇啦

豬撚到

爆冷！

ALL IN HONG KONG

唔係五冠我食撚屎啦
明做比佢

兩個都咁大份

係佢

弊! 莫非hera bb 冇3甲?

香港第一啦即係 內定

Heraaaa

8號

一定唔係

大波

一陣贏撚左

死啦大溪地玩完

大溪地

8888888！！！！！

快d燈

5 vs 8

完了

大溪地啦

主持好唔夾

陳曉華？！

我都想

除左5號都ok

陳曉華

10A麻麻

香港應該無了

17777

8 有啲似heidi

5555555555 香港主場

屌! 5號咁柒都冠軍！

on9

陳曉華咁都冠到軍

17！

果然係十優麥明詩好叻叻

香港係靚既

香港冠軍啦

5號本地薑

朱朱好靚

唔好同我講係楊美麗

唔撚係hera冠軍呀真係

17pls

5號唔會無冠架
信我啦

竟然淨低呢3個都係最好個394個

香港以前有邊幾個冠軍？

做假節目 廢柴tbb

tvb點都造俾佢唔想佢贏

上屆無個識

18

香港冠軍🏆

大溪地！！！！！

岩岩靚湯笑
靚到

陳凱

5號冠軍會民憤

屌 問答又差

舊年果班咩事

上年冠幾靚

大溪地plz

冇19, 寧願17

香港勁揪

答到咁都冠軍

17號！！！！！

造馬 哈哈

5號

大溪地please

Mayanne 去左邊 點解會搵mmc同游生做主持

Hera贏

5

唉………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………

陳曉華冠軍

再頒多次俾肥苟好過啦

完

MMC d普通話都幾難聽

岩岩見到飛咩雞毛

內定

網民暴…

食屎喇，哂我成晚睇黑箱作業

香港

造馬垃圾tvb

造馬?

5!!!!

...

假撚到

幾個post都無咩cap圖

造馬！垃圾台！

屌你老母 又香港

做馬

造到咁明顯

屌你啦 問答又差

仆街

勁呀香港

食屎啦

假波

想問吓呢啲係咪做馬

食屎啦 香港評審

而家tvb擺明做馬 你都吹佢唔脹

今日表現咁普通都冠軍

對手太弱啦

19號3甲都冇

假

屌睇唔起tvb

係一位藝人

老撚都話香港啦 TVB一定做馬

死港女

造馬啦屌

執柒左佢啦cctvb

收鳩皮啦5號長頸鹿

做唒馬 10號out都知

還我大溪地呀！

成班fd 黎哂

下
5號呢3個裡面最靚wor

連登暴動

。。。條頸搞唔掂

狄易達一生最大成就：食過華姐冠軍

根本做馬 又係香港

Make horse

垃圾做馬比賽

菜思達

第四個雙料

食屎啦 陳曉華

其實5號幾靚

我成晚睇左咩

6 8 19最正三個乜柒都冇

仲以為大溪地

上年冠軍好似唔同左樣

herau

佢呼拉圈嗰正都ok ge

KFC偷懶

成日影住羅詠怡同張嘉欣

成班係到9叫5號

屌你老母做馬做到咁

TVB食屎啦 內定到仆街

動物園選美第一

好肉酸 咁出面

自己搞頒比自己友 得淡笑

屌你老母 咁都贏

10號邪骨幾錢

國際中華小姐競選（英語：Miss Chinese International Pageant），前稱「國際華裔小姐競選」，是由香港電視廣播有限公司（TVB）創辦的年度國際選美競賽，始於1988年，旨在讓世界各地的華裔佳麗代表可以共同參與、角逐桂冠，同時獲得踏入香港演藝界的機會。參戰佳麗必需擁有華裔血統方可參賽

憑乜嘢

成班華姐比tvb撚狗陪跑

其他人一定好唔鋸香港贏
17雖然唔靚但對答好得體
8就樣唔差
5就......

咁7都冠軍

1號係後台聽到o曬嘴

今年叫陳曉X都好旺

未宣布已經開始喊 已經知自己贏硬
最憎呢啲

條頸最靚

中間仲靚喇

去ig屌到佢交番個后冠出黎！！！！！

做馬做到出哂樣

Mk港女都冠軍

佢好似前排屋企出左事咁 唔知係咪咁影響表現

點解炒哂啲表演、問答都冠到軍

垃圾！咁又多個銜頭

6號 8號 10號呢三個最正都無份

司儀又咁柒
直接宣布5號就算啦

恭喜長頸鹿當選！！！

恭喜迪以達舊菜

做show黎講都算最無恥

係咪冇最上鏡

內定頒前喊定咁

俾返大溪地我呀

下次可skip晒直接宣布冠軍

其他女 拎完冠 又唔留tvb

造馬都影多啲肥苟

垃圾節目

Btw mmc係近年少有唯一冇3甲既華姐

其實好難唔相信係造馬

紐約個個靚啲

上年係因為個兜俾人鬧到仆街先冇冠軍，今年佢正正常常照正路都係會造俾佢

叫班tvb 友一齊叫5號勁肉酸

屌 陳曉華應該無運行了 拎第二就得

長頸華我屌你老母

陳曉華最高質 贏係理所當然

屌你老母tvb

2019國際中華小姐TVB撚狗競選

係街隨手汁2件喇華姐冠軍

垃圾tvb

笑撚死我

一齊3日2夜

人地老遠喺外國過嚟就係嚟陪跑，做陪襯同你做show?

手長腳長有撚用？

咁都贏 香港淪陷

今晚11：00一姐

屌 表演同對答都柒 咁都冠軍 造馬造到出哂面

屌 垃圾

咁17號呢 獎都冇個?

入唔到呼拉圈

咁撚樣衰唔好玩啦 咁5號又真係靚過佢既

還我大溪地

大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍
大溪地先係真冠軍

垃圾tvb 造馬可恥

睇三日兩夜d囡好過

仲諗住17點都有獎

有 cap, 佢 up 晒上
你 load 唔到咋

三日兩夜 鍾晴 陳詩欣

咁嘅樣有得參選咪算好

好似呢幾年拎亞季軍反而多出鏡機會咁

慘

還我19號

冠軍呀吹咩

食屎長頸鹿答問題答到1999到拎冠軍！

正

我覺得可以季軍

想睇Hera bb緊係follow佢啲朋友

盲西

啲獎「造」晒畀佢哋

造馬
表現咁差都冠軍

睇三日兩夜好過

大溪地對答又有禮貌又真誠 香港對答果時D港女氣息出曬嚟 咁都冠軍

好慢下

長腳好撚正

錯!
係食齊港姐同華姐

13號個樣幾淫

做馬做撚到
季同亞都好撚過條長頸鹿

又嚟蘋果廣告

還我6號大馬代表

中大好撚叻咩？？

屌佢老母垃圾無線選個華姐係咁播自己d 星夢爛鬼劇集歌
靚嗰d out 撚晒....造馬比個樣衰香港拎冠軍

又雙料
之前好似得巫婆同sonija係雙料

今晚勁歌開唔開台？

唔係！呢啲叫做長頸鹿！

又有蘋果廣告！

長頸華收皮啦 唔係TVB你會冠軍？

失手得咁明顯
係吊晌空中就得

職業TVB藝人參與係TVB電視城參加TVB主辦國際中華小姐拎冠軍

但依個唔值 對答差撚到

大溪地竟然三甲不入
隻夏威夷大嘴怪竟然好得過佢？
成班評判盲撚左呀？

好似 down 咗 定 maintenance, 所以上 晒

香港嗰個係算比較好，其他簡直不堪入目

播吳若雞

我自問係tvb死忠
但tvb真係墮落到

國際選美笑話

6號彭嘉伊最靚

開

好撚正哈哈

咁8 號呢

唔該哂

笑撚死 本身1號聽到其他2個得獎好開心 一聽到5號冠軍即刻

頭先海洋公園條片已經見到陳曉華出鏡勁少 其他佳麗就好friend

佢多藝人frd先推到攞冠軍姐，同佢選港姐嗰陣一樣

巫婆其實好屈，中英都咁流利，細粒得黎又大波，仲要咁有錢有氣質

純粹想話佢好柒
上屆莊兜禁柒 華姐都有3甲

有無gif 係佢 fing頭

做馬做到咁不如直接畀佢，其餘嘅人畀人玩足咁耐真係好慘

約紐好似陳瑩

一陣入嚟踩場

而垃圾tvb又係啲醜嘅出黎襯托佢

大溪地呀屌你老母換走季軍俾大溪地都好吖屌

Btw有冇5號夏威夷ig

屌5號咁都冠軍 個空中呼啦圈炒撚哂 問答又唔知答乜鳩勁港女
17號最尾好真心 個樣又唔差 咁都冇三甲

推，笑到仆街

泰妹ig係咩？

有睇到，不過好似無肥苟

唉

成世人最大成就就係屌到港姐同華姐

4號先啱

真係好普通又頸長

肯定好多大波波

同問

睇返環球小姐定驚先

全場最靚

陳曉華ig: herachann
想睇另一面上佢朋友mavis ig: maviswongx

唉，彭嘉伊真係正架，佢係馬拉我都有留意，可惜

有無人有來自london的賀灕灑ig？

邊個長啲？

19 IG呢?

Lisaluluhe

夠啦 做完打手未 over 左

真心問10號ig 定係用微博個啲
真心好靚

韓妹， you sure?

more more

4 hawaii

8 london

13 new york

19 vancouver

岩呀人地巫婆都叫大方得體，呢隻mk長頸鹿手長腳長靠di2da舊菜個朵出位

咪又係貪錢想上位既臭雞

感覺冇陳曉華咁假, 陳好似陰陰濕濕好好戲

6號都冇

10號個大陸真心正
理性討論

游生呢條粉腸究竟識唔識得做司儀

成撚日扮無辜辜樣，成撚日show off自己中大

見到你

好撚正

漏咗,
6

Fyy選依屆應該都冠到

10要睇耐少少先會覺得順眼

冇計 大陸啲選美柒到佳麗幾正都冇用

Fiona 都要企埋一邊

淘寶J圖，大把靚過佢

人地有樣又有點氣質

似明玉

香港個陳曉華應該好唔受歡迎 岩岩播海洋公園果日啲片冇乜佳麗同佢一齊咁

無睇，4號點

仲有吳亞馨

係香港人都唔妥佢 成日showoff 又頸長

長頸鹿 ig 一面倒話佢實至名歸

第2

冇左Do姐真係好唔掂
問答果度我諗d佳麗唔係唔識答係聽唔明d司儀鳩up問嘅野
由其搵6條仔出黎條條fing真係R爆頭

真心一問其實佢有咩point worth for 冠軍？

FYY根本係靚女

無

搵一個壓得住場嘅, 搭兩個新人都 好D
搵呢三個簡直災難

林作: 科大好撚叻咩

Do 姐都無眼睇，心諗你地玩飽佢

Dodo姐都唔搵搵個袁文傑tvb真係捉蟲入屎忽

還我10號 19號

成日 showoff?

搞咁多野我都淨係關心有無明C cap圖

佢果屆係近年最高質果屆 係馬來西亞搞

咁多正嘢唔睇睇個柒嘅

把口同個格衰，個樣幾靚

陰公豬

啲問題完全9唔搭8
兩個男司儀唔識講普通話又搶著講
啲佳麗完全唔知佢地up乜鳩

嗰屆馬拉代表林宣妤好靚女

係 本身以為佢冠到

呢啲做朋友係幾正 夠無厘頭 不過港姐冠軍就爭啲

啱啱睇返fyy個屆冠軍余思庭 亞軍林宣妤 馮盈盈係季軍 個屆亞軍幾靚

中大護系 讀完又唔做 係要上位咁讀黎托 曬資源

果屆之後D評判全部tvb自己友

終於完show 😪
睇左幾日我幾鐘意8

宣佈冠軍果陣，後台佳麗D反應同之前兩個好明顯唔同

讀完唔做番嗰行好閑啫

果屆評判係楊紫瓊、任達華、黎耀祥、周麗淇 楊愛鑽

tvb下年可唔可以揾返do姐米奇旦哥個啲 揾啲唔識主持嘅嚟hold個大show真係好柒

還我倫敦 梅州
點解紐約個樣咁淫問答咁好都得季軍咁慘
擺明做馬俾香港拎冠軍，表現超級屎答嘢答到1999
同埋MMC做主持真係不了，頭先渣咪舉中指

巫婆都係衰太瘦睇落似巫婆姐依家肥返靚好多

但又要講

個比賽好有問題，
啱啱自我介紹完就foul 9個人。起碼要有問答環節先foul啦。應該要學環球小姐，比賽前要有面試評分。
你搵得唔同地方既佳麗，但問答環節佢地又聽唔明。主持人唔識講，咁起碼要有個翻譯吖。
再加上，選美比賽個氣氛可唔可以嚴肅小小，而唔係主持人喺度自high。問啲問題又冇質素。
Miss Chinese International 身為 「國際性選美」，個配套都好唔國際吓囉。

點解主持咁弱, 係咪冇錢比?

擺明佢肯簽成世死約比tvb
咩獎都造比佢啦

李嘉欣 (1988)
郭羨妮 (2000)
陳凱琳 (2014)

佢話志願係做發明家
咁選港姐為乜
發明左啲咩新科技幫d公公婆婆
笑撚左

睇陳凱琳訪問對答，其實真係好大方得體，行出黎又貴氣，嫁俾鄭嘉穎㗰哂

對比呢三個，陳曉華差好遠下

咪撚做打手啦
佢個所謂朋友練住把聲扮可愛 都唔知做乜鳩
以為痴埋去自己就會出名咩

冇睇。
未做問答就foul人走?
真架?

職業係偽人

屌 好撚似

佢個所謂朋友好撚柒，大陸味濃

唔好放個侏儒出嚟喇 咁撚柒樣衰

講野又係唔經大腦

鬼影變幻球不特止 影相擺pose挺胸到睇見都覺攰

就係醒目先咁講

侏儒扮空姐，又拖住成個道友咁嘅男友影啲噁心相

on9港女到極致 最慘以為自己好靚女先難頂

呢個真

完全無英感

13紐約同19溫哥華好friend

夠個kosa柒咩

想搵個有錢仔埋單都出曬面
有個ig post 係街景位tag 地址係半山

專登tag半山 如果佢條仔住公屋tag都廢事
佢IG 成班fd都以為自己好靚

原來左邊係倫敦He lisa 黎sorry

人地係先睇樣後評內涵

呢三位都係混血, 又靚
但陳曉華

LUMEN

其實呢張圖最左邊果個就係最貼近你地話想要西化得體果種，不過港姐果陣比人話佢後台太硬結果得個第三，咁你地依家至後悔話陳曉華差都無用啦 米已成炊

混血

由頭到尾都係你自己鍾意所以不停吹奏
陳曉華選港姐嗰時已經係大熱 連登狗瘋狂吹奏 今日選華姐就瘋狂咁踩 講到尾連登狗就最鍾意雙重標準龍門亂咁搬

咁講 連登仔最興就係選果時鍾意捧到冠軍
選完又話唔好又屌剩架啦 跟手過多幾年又上返神檯，例如樓上開始有堆人話返陳凱琳正

睇ig 19號畫畫勁靚

連雷莊𠒇都有季軍. 唔明點解MMC冇.

佢差在冇波.
我覺得最靚係佢, 成陣機場骨妹味

有冇D咩J圖推介呀

不過陳凱琳咪又係投票選嘅

有冇人留意呢個7號？一開始就出左局不過個輪廓幾靚

好撚柒wo

成晚聽到佢把聲就覺得佢準備要串人
重要係唔好笑，無禮貌嗰種
整cheap晒個節目，可唔可以唔好再搵佢

成隻支那雞咁 某支那蝗話佢好正

泰國老撾呢啲語言不通既就算靚都好
tvb當係黎觀光順便湊大個參選人數架咋，唔好諗咁多

我都知 我話佢幾靚啫 唔使懶係睇通睇透咁嘅